雪糕雪條種類咁多，好多都冇乜人食

不過都取代唔到

雪條係街食起上黎太麻煩

細個成日食

細個果時食橙味雪條可以食到成身濕唒

依加ok同7仔搵唔到鳳仙

鳳仙真係好撚正

孖條
小學小息成日同fd一人一條

細個冇錢買黎食，好珍而重之
大個你又唔會買黎食，因為多左選擇
但係你又發現佢已經比人淘汰
味道就未必比得上依家嘅口味

唔係懷舊撚，只不過好興幸有試過哩類野食

雀巢雪糕杯

細個好鍾意某款甜筒 有隻獅子係包裝上面 雪糕有三隻色 粉紅 黃 藍